6M 樓仲有冇咩簡？

6M 樓仲有冇咩簡？
單人住，想車位平，同地點最好方便啲

Manchester 大把
仲有剩買多架benz 渣下

想搵香港 幫屋企人問

要幾大，樓齡，咩區?

利申：不是aa狗

大把有得簡啦呢個時勢
淨係大西北屋苑 邨屋都任簡

九龍一房有咩選擇 樓齡都想新啲

唐樓 舊樓
e.g. 太安樓

觀塘康寧道/月華街600-700萬有機搵到連車位
不過d樓40,50樓齡

花都/ 愉景灣

長沙灣曉悅

九龍一房唔難，反而車位難搞啲

仲敢買樓？

有2100 咁平？

車位想租平啲

大西北就唔洗想
我屋企人中環返工

唔洗連車位
想租個位平啲

居屋3房大把

前題你要有綠表

白居2

咁咪岩
大西北巴士出中環分分鐘快過柴灣出

每季大抽獎，抽唔中就要另外搵位泊

花都對面個華明巴士總站好屈，277x出九龍、978出港島

吹大左wo